win10 usb安裝失敗 求救

新裝amd機
已下載最新版本win10
出現0x8007025D畫面

跟住又發生0xC0000128 救命

係咪啲檔有問題
試吓格式化hdd再裝過

上網睇話可能ram有問題
試吓重插/擦埋金手指先再插

檔案係window最新版本唔見人地話唔得
SSD黎 𠝹左又格式化左

咁有無check吓ram有無問題

岩岩試下重新插左 睇下得唔得 唉

試左先啦 我都未搵到正確嘅解決方法
所以有咩方法都試吓啦
你真係搞唔掂你就去官網論壇問吓啦
雖然未必有用

想當年我成日藍mon上左官網問都無解決到
最後我個frd同我講 可能係MB bios未更新 所以有衝突 搞到藍mon 最後。。。解決左囉

USB係岩岩新download from window

唔得呀 怡家用其中一條試下

bios 有無set 好

讀到usb

我上網睇windows10 撞amd driver 係咪要等下個更新

睇下條RAM 有無問題, 有無set 錯野超左條RAM

唔明 可以講下點睇？

點樣叫超左條ram?

部機係咪你砌嫁, 係咪overclock 左條RAM, 試下reset default bios

唔係我砌嫁 係faroll買 砌機list跟佢

已重新又dl過個window再裝都係咁